又話吹雞撐香港足球？巴林場波都無人買

cityline 仲有大把買左記得print 定先，唔係入唔到場

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

pish

卡勞竟然支持香港足波

call chicken

咁夜得老g

G

巴打有無買飛條link?

Thanks 即買

唔係十一月先踢?

係，買定

一早買咗套票啦

[光復香港 時代革命] 2022世盃外 香港 對 巴林 14/11 20:00 即場討論

Push

推

push

麻友

麻友係雞 係公廁 係肉便器 係專業女奴

［願贏波歸香港］不要鳩叫鳩屌 試著跟住一齊唱（港隊篇）

波台黐線佬 Chi Sin Lo

【悼】

波台黐線佬會喺十一月十四日球賽第22分鐘，停止打氣並進行默哀一分鐘，悼念得年22歲嘅周梓樂同學，以及一眾逝去嘅戰友。

理解有球迷當日會穿著黑衫入場作悼念，一直推動「著紅衫撐港隊」文化嘅我哋對此表示尊重。即使今次看台出現兩種顏色，大家支持香港隊同懷念周同學嘅心依然係一致。

我哋亦歡迎球迷繼續身穿紅衫，同時配上黑絲帶或臂纏黑紗，延續港足傳統。

讓我哋將悲痛嘅心情轉化為動力，為香港隊全力打氣，以勝利送別周同學。天祐香港，天祐香港人。

#香港人加油 #香港人反抗 #香港人報仇

一齊喺11月14日香港對巴林場波為周同學做啲嘢

#153 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區